// 10 questions with options and answer array
const quizArray = [
    {
        id: "0",
        question: "Siapa Presiden Pertama Indonesia?",
        options: [
            "Soekarno",
            "Soeharto",
            "Prabowo",
            "Joko Widodo",
        ],
        correct: "Soekarno",
    },
    {
        id: "1",
        question: "Apa Warna Bendera Indonesia?",
        options: [
            "Biru dan Putih",
            "Hijau dan Biru",
            "Putih dan Merah",
            "Merah dan Putih",
        ],
        correct: "Merah dan Putih",
    },
    {
        id: "2",
        question: "Kelelawar tidur pada Waktu?",
        options: [
            "Siang hari",
            "Pagi hari",
            "Malam hari",
            "Sore hari",
        ],
        correct: "Siang hari",
    },
    {
        id: "3",
        question: "Monyet suka makan?",
        options: [
            "Pisang",
            "Durian",
            "Rambutan",
            "Semangka",
        ],
        correct: "Pisang",
    },
    {
        id: "4",
        question: "15 + 20 x 2 - 5 : 5 =?",
        options: [
            "37",
            "40",
            "25",
            "54",
        ],
        correct: "54",
    },
    {
        id: "5",
        question:
        "Bangun pagi ku terus mandi tidak lupa mengosok_______?",
        options: [
            "Mata",
            "Tangan",
            "Gigi",
            "Kaki",
        ],
        correct: "Gigi",
    },
    {
        id: "6",
        question: "2 + 5 =?",
        options: [
            "4",
            "11",
            "8",
            "7",
        ],
        correct: "7",
    },
    {
        id: "7",
        question: "20 - 7 =?",
        options: [
            "8",
            "11",
            "13",
            "17",
        ],
        correct: "13",
    },
    {
        id: "8",
        question: "10 x 5 =?",
        options: [
            "30",
            "50",
            "60",
            "25",
        ],
        correct: "50",
    },
    {
        id: "9",
        question: "5 + 5 =?",
        options: [
            "10",
            "7",
            "9",
            "15",
        ],
        correct: "10",
    },

];